用家入HKT vs smart tone 家居寬頻

邊個好d?同你地幾錢

留名完約想轉
依家用緊HKT每個月$186，但好慢又成日斷下斷下咁

1000Mb?

推